\assignementTitle{}{2}{}

Амплитуда SSVEP в ответ на предъявление стимулов, вызывающих сильные эмоциональные переживания

\begin{enumerate}
    \item будет уменьшена во фронтально-париетальных отведениях
    \item будет увеличена во фронально-париетальных отведениях
    \item будет увеличена в теменно-затылочных отведениях
    \item не изменится
    \item уменьшится в теменно-затылочных отведениях
\end{enumerate}

\explanationSection

Правильный ответ: В исследованиях было показано, что амплитуда SSVEP в ответ на предъявление стимулов, вызывающих сильные эмоциональные переживания, будет увеличена в теменно-затылочных отведениях.

\answerMath{3.}